去過廣島機場既巴打請入

我班機係3:30pm廣島機場起飛

我預計自己大概2:15pm~2:30pm可以返到去廣島機場

我無託運行李，諗住一早網上Check in，當日就直接去gate

請問廣島機場過關會唔會check好耐? 我咁樣會唔會太趕? 抑或其實綽綽有餘?

機場好少人好快, 但去機場條路好易塞車

Thanks bro 我會留意下當日交通狀況